POLY ITC

下年聽講冇資助 pre-judge放新can個籃球場
點解可以愈黎愈廢